<?xml version="1.0"?>
<catalog>

    <news>
        <title>Убрано ограничение на размер перевода</title>
        <l_title>TOGRUTH</l_title>
        <body>
            <link_title>YouTube канал Togruth</link_title>
            <link_url>https://www.youtube.com/channel/UCPHquKvsMwDMtrvGf54In3A</link_url>
            Благодаря помощи наших коллег с канала Togruth нам удалось снять ограничения на размер примерно с 800 файлов. Без всяких сомнений, это очень поможет нам улучшить качество перевода без использования 3-го варианта русификатора.
        </body>
        <l_body>
            Благодаря нашим коллегам с канала Togruth удалось частично решить проблему ограничения на размер перевода (для около 800 файлов).
        </l_body>
        <img>public/images/news/news1.jpg</img>
        <url>ubrano_ogranichenie_na_razmer_perevoda</url>
    </news>

    <news>
        <title>НАПИСАНА ПРОГРАММА РУСИФИКАТОРА</title>
        <l_title>РУСИФИКАТОР</l_title>
        <body>
            За несколько месяцев мы написали программу русификатора. Хотя ещё только предстоит найти и исправить все баги, а также отрефакторить код и поставить сервер, начало для альфа-теста уже положено. Уже сейчас программа умеет автоматически обновлять перевод, скачивая его из облачного хранилища, передавать пользователям предупреждения о патче, заменять ситов на ситхов и делать многие другие полезные вещи.
        </body>
        <l_body>
            Мы всё ближе приближаемся к альфа-тесту: уже написана программа русификатора. В ней реализованы такие функции, как отправка предупреждений о патче другим игрокам, автообновление, настройка перевода. Напомню, что альфа-тест мы надеемся начать до Нового года.
        </l_body>
        <img>public/images/news/news2.jpg</img>
        <url>napisana_programma_rusifikatora</url>
    </news>

    <news>
        <title>НАЧАЛО ЗАКРЫТОГО АЛЬФА-ТЕСТА РУСИФИКАТОРА</title>
        <l_title>АЛЬФА-ТЕСТ</l_title>
        <body>
            <link_title>Список победителей</link_title>
            <link_url>https://vk.com/jediknightchannel?w=wall-128194393_170</link_url>
            После полного перевода всех неписей, появления программы русификатора и работающего сервера мы начали закрытый альфа-тест. В группе в ВК было разыграно 10 ключей. К настоящему моменту было получено много полезной информации о багах в программе, что позволило нам улучшить русификатор. Кому-то уже удалось установить перевод, вверху находится скриншот одного из участников альфа-теста.
        </body>
        <l_body>
            Победители конкурса в нашей группе в ВК получили свои ключи и теперь пытаются установить перевод. Было получено уже много полезной информации о багах в русификаторе, что, конечно, очень вжано для его развития.
        </l_body>
        <img>public/images/news/news3.jpg</img>
        <url>nachalo_zakrytogo_alyfatesta_rusifikatora</url>
    </news>

    <news>
        <title>ОТКРЫТЫЙ ПЕРЕВОД SWTOR НА НОТАБЕНОИДЕ</title>
        <l_title>НОТАБЕНОИД</l_title>
        <body>
            <link_title>Открытый проект по переводу Star Wars: The Old Republic</link_title>
            <link_url>https://opennota.duckdns.org/book/71996</link_url>
            Наконец-то на нотабеноиде появился открытый проект по переводу Star Wars: The Old Republic. В нём может принять участие каждый, кто владеет английским языком или просто умеет пользоваться гугл-поиском и другими полезными вещами (если прочтёт файл Info проекта). Чем больше мы переведём на ноте, тем больше будет переведённого и в игре. Сейчас на ноте доступны файлы внутрииргровых предметов и достижений, вскоре туда планируется выложить больше ресурсов.
        </body>
        <l_body>
            Наконец-то на нотабеноиде появился открытый проект по переводу SWTOR. В нём может поучаствовать каждый, кто хорошо знает английский или просто умеет пользоваться словарями и читать рекомендации. Чем больше мы переведём на ноте, тем больше аспектов игры будет затрагивать локализация к ОБТ.
        </l_body>
        <img>public/images/news/news4.png</img>
        <url>otkrytyy_perevod_swtor_na_notabenoide</url>
    </news>

</catalog>
